原創曲：寂寞香煙

各位巴打支持下

歌詞本身係一首由朋友寫的詩，小弟見幾得意將佢作成一首歌

寂寞香煙
作詞:JN
太悶太熱 無法入眠
很想吸一口煙
煙火點起 燃亮從前
燃亮那首詩
寂寞~香煙
爺在抽著
寂寞~香煙
心在思念
寂寞~香煙
伴我過夜
寂寞~香煙
盼妳在這
寂寞~香煙
沉睡於這仲夏
寂寞~香煙
飄得累嗎
寂寞~香煙
終會消散
寂寞~香煙
觸得到你吧

推

加油

push

唔錯唔錯
不過爺在抽著呢句柒到

多謝巴打支持

支持創作

多謝支持

係